沽空機構禁買後下一招係 沽爆隻嘢搞到散戶恐慌性售出

散戶最終都係輸